SHF拉打特攝綜合POST1027 Yo

11月

預計

預計
日派緊 港25

日26 港25

4月

5月

6月

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

本地野

例牌野2.4

走咗數系列
2019

2020

到
YO

lm yoyoyo

Yo

Yuu

有未

Ciao

我愛預鳩.jpg留名

留名

今日3點後到貨

*請21日內帶同 訂單正本 取貨*
*如經網上預訂，請列印訂單或提供訂單相片*

*逾期會視作放棄貨品，訂金亦不作退還*

邊隻，仲未收到msg

留名睇圖

Jack rise好嘢

最威係呢集

海天到貨咁大件事又無人講？

腦海浮起游學修條片

可以試下老千踩住零一再jack 應該有feel

支持西西

我支持西西Jack9你

完全唔知你講乜

西西專jack幼女

Biden West

你地又屈友善的毒撚我

[深水大核彈］海厹派同我入黎

直接改名拜登西

FYI

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

好似都冇

正皮 潛水

童年回憶

先生，我講緊係得啦，我緊係唔委屈啦
但係我又摺，又唔夠緊貼時事喎，以我對大家嘅印象，在座咁多位都係緊貼住潮流脈膊，站係時尚尖端嘅
我只不過係擔心，我開口講嘅野其實所有人都一早已經知道姐，咁如果係咁，我咪係到發放緊一d所有人都一早已經接收左嘅資訊？
咁唔係唔得，浪費時間啊嘛
再講呀，我都係多口問句姐，開場白黎架姐，禮儀黎架姐，唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩，我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？
如果我表達方式令你唔舒服嘅話我可以改呀，我有冇屌你老母臭閪呀？我冇喎
宜家你屌我老母臭閪喎，我好唔舒服呀
你會唔會改呀？

留名等睇喵喵拳

有無巴打買到ps5

廢老德.gif

貴百幾蚊重要4月先有
但輝刃比我想像中平
諗緊好唔好比多次機會e堆垃圾膠

請問有冇巴打係toyglass訂過玻璃櫃？

打高達撩人隻dump又縮沙既禿頭?

講佢張gif咋

笑死 好波

玩開Gao Gai Gar Super Minipla
甩頭甩尾就唔會嘅
但佢用啲膠質地麻麻 差過普通高達模型 砌嗰陣要小心啲
我有試過有啲joint位佢要我暴力插落去 但一插就爆咗

新手留名

玩得Super minipla就預咗
佢條line勝在會出好多冷門野 同埋有啲位會幫你上埋色
同埋盡可能做到足啲變型合體畀你

我果隻有音效

重有幾張執緊 求笨大出齊4傻比我拍mv

我隻數碼金鋼插入去大力左少少就出白邊，差啲就爆。
不過係幾好玩嘅。

PB彩透版細保羅霍特隻腳個joint位啪落去嗰下幾乎必斷
都已經夠脆仲要用透明膠

保持隊形

佢不如加少少價換隻膠啦

其實已經好貴

遲孤喺咪未到？定係我收唔到message

但好過未玩就爆

我個名

見到有人話收到通知

起身未

晏啲搵cs問下

真係幾劣

你個人

玩佢合體變形都幾過癮

聽講人地驚都棄埋 賣埋

梳囉

好似係旋拍用原價放

大元帥我偶像

咁你down左stickers未

游多陣水先

如果就咁素組，所有野當睇唔到咪叫可以
但如果想重噴基本上視佢為gk咁對待，執到sir
但可以肯定電童未來一段長時間都唔會有其他模型商品出姐係你鍾意就姐係焗買

窮撚冇錢貨金

太一高汁好嘢

劣影

唔好拉高劣影個定義好無 之後d劣影好難做....

講緊邊個 我係咪錯過左d咩

比人秒負皮咗 一定係有高手睇唔過眼咁劣都拎出黎

個水印咁細
一陣又俾某高層偷圖去呃like

高手放就fb啦
一個半個負咪由去囉

已失傳

今晚8:30到

旺角拎得

唔玩fb 淨係玩ig

等睇

要偷嘅話成張都係水印都照偷架啦 反正冇人識我 偷咗都冇人知

成隻海狗瞓底

咪就係 我準備開po叫連仔幫我del咗我張劣影了

買過一次gaogaigar就唔想再買，隻始原仲要500
比mg價錢買戰隊食玩

緊係講緊你

真。海狗是無辜的

推 靚相

新手劣影求指教

新po LM

得喱兩隻鎮山之寶

真。虎喵拳

真劣影

平時個個都唔貼相 臥西一貼就個個跟機
好大魔力

劣影真喺咁好玩？

01啲盒靚到唔捨得掉

真。劣影

【第一輪名單 — TVB合作夥伴】
‼ 21:00 推出「第二輪名單 - 電視廣告商」，唔好行開 ‼
-
1.派嬲😡 2.留言💬 3.永久抵制🙅🏻♀
-
留言範本，供大家參考💬
-
無綫電視扭曲事實、袒護極權，早已被多數港人唾棄，但 貴公司對此充耳不聞，並執意與此等紅媒合作，行為實在令人不齒。因此，在 貴公司重新審視市場推廣策略前，本人只能視你為維穩幫兇，並且無限期抵制 貴公司的產品或服務。

Bandai 香港代理 (瑞華行)
💚 替代：水貨Bandai[3]
[早排Big Big動漫節當中最大、最出名嘅商戶]

臥西好野

唔怪之得怪怪地 打錯字

痴撚線，個個都劣影，咁邊啲先正常

哇屌第一張我仲以為真係直接post mv screenshot

啲燈光落咗啲心機 點先似啲

講開影玩具
有冇一d app可以簡單幫高達/拉打整發光眼效果

其實photoshop 唔難用 幾分鐘學識

手機最多拉光少少 好難好仔細咁發光眼

無影得唔得

邊個係臥西

好型

換咗新Mon試下拎黎做背景
PS要課金唔捨得 遲d先諗點做發光

Ps唔係商業用 好少人真係買
唔ps咪直接改發光頭囉

而家有D片都好似係咁拍，你個mon幾正

我遲D又試下咁樣影先
好似幾正

請勿粗暴對待軟膠袍

咁快就裂？

唔強制整爛既話有冇得成塊拆落黎

米王點跟

臥西好撚嘢
有女有錢有玩具

完全唔知你講邊個

個個都知你食學生妹啦

Cls咪屈

早

雄哥早晨
星期五啦

又一個見證偽毒嘅日子

收皮啦雄哥

雄哥：今晚海傍等啦

好劣得wo

我晚晚開機都係咁

Mk奶早

我夠晚晚都係咁囉

佢地棄晒

聽聞好似係你無開機喔

唔使屈啦

又尾

我都係

扮咩啊 好耐冇見過you

一直在關注你地打咩game

滲漏要人

汪

好mk

汪汪

原來真骨W剩返FJ就齊line，係咪應該收埋佢

講出嚟就收埋佢啦

有預感一陣轉拍就有人放

有幸同連登米王交收

You are over

我有但唔捨得放

你呢個根本唔係問題 係通知

我窮撚嚟，隔離MB版大把米帝玩命運快貨

完了吧如無意外

你齊line先係屈機嗰個

邊到齊，無E哥無HM

真乖

有名你叫三萬米帝

放已開齊件e哥，1千蚊

一陣上fb睇下啦
可能見到 全新只check 件 有啡盒

拍埋片你睇

塊布....

係咪就咁搵肩甲夾住...

出貨嗰時唔知西瓜開未

主な商品素材 ABS、PVC

無人訂？

隔咗一個禮拜有新片la

FYI

冇人訂咪你訂囉我屌你老母臭閪
你訂唔撚得架？好撚委屈你架？其他人訂撚咗先我係咪又可以屌你唔撚訂先？
係咪覺得冇人訂，自己有訂就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢商品都實有第一個人訂架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ無人訂」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。

正 返去就睇

好唔友善

Me全post最友善

咩潮文嚟 未見過

個頭真係好黃

先生，我訂緊係得啦，我緊係唔委屈啦
但係我又窮，又唔夠緊貼時事喎，以我對大家嘅印象，在座咁多位都係緊貼住潮流脈膊，站係時尚尖端嘅
我只不過係擔心，我準備訂嘅野其實所有人都一早已經訂唒姐，咁如果係咁，我咪係到發放緊一d所有人都一早已經接收左嘅資訊？
咁唔係唔得，浪費時間啊嘛
再講呀，我都係多口問句姐，開場白黎架姐，禮儀黎架姐，唔通我問你食左女未，我真係好想知你食左女未咩，我講句乜乜世一，難道乜乜又真係世一咩？
如果我表達方式令你唔舒服嘅話我可以改呀，我有冇屌你老母臭閪呀？我冇喎
宜家你屌我老母臭閪喎，我好唔舒服呀
你會唔會改呀？

串過馬撚
嚴都叫友善

等開盒圖

等緊下星期港暈貨

跟

好事黎 安坐家中

件袍質地你覺得擺幾耐會溶

佢隻軟膠其實係幾軟不過有種擺耐左再掂佢就可以搣開兩截個隻feel

我諗玩幾個月都冇問題既 之後就擺定pose唔郁佢算

隔離MB post過嚟新入坑
去朗豪坊入咗隻build慢慢儲

＠壹巴 你d追隨者

後追呢家野一定要請教壺巴

塊軟膠袍比想像中好

唔好做傻事，我就係貪平入咗隻DCD古迦搞到而家萬劫不復

但係我係窮撚嚟

一樣 我第一隻真骨就喺佢

笨大逼害

邊隻build系列抵入

屌你👍🏻

佳之選

巴打邊到班張咁勁揪既圖

究極劣影

就咁睇頭，腰，袍都出撚哂事

兔兔、坦坦都幾靚
個價唔算炒得太高

就咁睇個頭真係幾黃

好似笨大白色件擺耐左變黃咁
分別只係一出貨就黃

呢隻擺耐左會唔會變返白

擺耐左會由黑白色變黑黃色

擺耐d 身既白色咪可以跟返個頭既色囉
笨大計劃通

溶岩龍好高質，不過炒貴晒

s建掉

就係高汁先炒

Z隻寄生獸係咪上左個長官身

Cao

如果玩具長期放係一個唔熄冷氣嘅環境會唔會好影響舊玩具
好想保養好玩具

放迷你倉啦 人地24小時恆溫又唔會曬到

呢個網有好多特攝背景，幾好用

屋企無位又要放自己心頭好就係會多左開支
始終香港濕氣重 要真保養既既就自己諗

成日都好驚玩具爛

老化實有 快定慢姐
正如以前shf ironman咁 有人無事 有人已經甩色出油(eg. 我)

多謝主任

好有味道

ASSAULT WOLF隻藍色真係唔係幾掂,
消光藍加閃粉理論上好過金屬藍甩色,
但出到嚟效果好似d平價玩具咁,
隻火迅應該都係同一做法出,徙哂個造型

想問下真骨e哥有無分行日版？

見啲人影相又唔係好覺隻色好大問題
我自己嗰隻要等25號PBHK派
要比 我覺得rising hopper隻黃仲礙眼啲

想問下Figure rise standard Kabuto
仲有無街貨 大概幾錢

買唔起真骨

如果出02仲要對多次隻黃色

隻藍睇相都ok,但實物真係幾失望

02同01同場

前30秒，普普通通，戰隊格。後1分鐘，好想去日本睇。
架電單車係咪唔想出所以炸左?

個30分鐘比埋01得唔得

睇仁叔都值嘅

G持 睇預告好似好好睇

迅係咪又要爆多次

上年令和gen。高橋執筆，90分鐘真係睇得好爽

點解saber係劇場短編

老實人

補返01夏季長篇

邊有咁易撞一撞就爆

銀河披

後面個張係咪a4紙黎

依加開始爆緊武肺第四波
sf會唔會好似黑貓咁要你落樓攞貨?

之前試過唔派某區叫你落舖拎 好似係

送去順豐站叫你去拎

咁都好過即刻call你落樓攞

saber劇場同主線有關 點都要睇睇
最好就仁叔係tv版出埋場

呢套係唔係01最後一套啦？下套應該無01

究竟係新女角變身定係IZU變

可能兩個都係或人

又玩Mighty brothers XX

oma form個頭又唔印 明明係可以做到

呢個真 可能生果易上啲

不為也 非不能也

點解會有人會覺得bandai係做唔到?

凡事留一線，日後真骨見

不如咁講 個時鎧武line都印左 宜家不得不照印
新既就埋得你 省得就省 第時真骨多個賣點

如果係當年嘅SHF 肯定會比多個摺埋嘅Book你連Rkf都有

隻黑洞中sad左大脾平轉鬆到仆街

好彩易拆上返聖水無事

Calibur咪有摺埋既書 好似.....

劣啲金色落去

有錢果然快手

下一條到邊條line

無野要後追，可以慳返唔少

聽住先

冇野要後追

姐係已經追晒

向難度挑戰，Kabuto

佢第一隻已經追左hyper kabuto

米帝又出手

我都有4盒
等升高d先賣
賣平左d人唔珍惜

得一隻hyper kabuto邊夠

一隻未開翼 一隻開翼

點跟

你真係好米

米帝

.gun

此po米帝非你莫屬

唔好唔記得po入面有個點心紙全齊
嗰個先真米帝

真米帝

Who.jpg

推到雄波仆街

Accel trial呢

泣鬼神早
推到雄波仆街好撚唔友善

accel booster

Cyclone accel Xtreme

大把野可以出
Cyclone Metal
Cyclone Trigger
Heat Joker
Heat Trigger
Lunar Joker
Lunar Metal
Cyclone Joker Extreme
Cyclone Joker Extreme Gold
Cyclone Accel Extreme
Accel Trial
Accel Booster
Fang Trigger
Skull+大叔頭雕
埋坑?問過Bandai未?

你估無錢買咩? 笨大唔肯出咋
btw好似仲有cyclone, joker joker, cyclone cyclone

唔係常用型態就算啦，收埋Xtreme夠數

Accel咁唔賣得睇怕Trial都未必有

隻貓好似係

喵

點心紙剔齊 點跟

米虎有冇多可以送俾細佬我玩下

笨大出野係鬼睇銷量架咩 睇心情架嘛
係幾時你得到咗笨大有營銷策略 市場調查嘅錯覺
btw樓上數咁多都唔數紅e

女婿呢

跟隊

早晨 性感跳跳虎((()()))

拜～拜～性感～跳～跳～虎

膠到

隻手有D怪

清楚

膠到哭

要1

你同主任都係米帝

呼叫主任

主任有無限個三皮，我無

單計SHF同真骨主任贏, 計埋MB就你贏

係米呀

係油啊

主任2號

玩埋mb真係點跟

mb訂都幾千幾千咁 玩唔起

任砌架喎

出埋犀牛125

仲要愈嚟愈貴，就破產

主任唔玩MB，唔係一早破左產

依個月係咪冇野訂啦

脆骨啦

仲有tamashi form

咪話唔計原創組合 合起上黎奇奇怪怪咁
遲啲出埋龍combo應該都唔會刷開佢

最近覺得metal robot魂好似幾靚，但係隻隻都千幾蚊，好似玩唔過

深坑嚟，唔好掂

其實只係對上次魂展嗰魔王同埋騎士高達有興趣啫，不過兩隻加埋應該都要三千蚊

喱兩隻好嘢嚟

隻金色好淡喎

我見今次呢隻望落冇咁膠 好似好睇過初版

睇展品好靚

但太貴

近排好冠米帝

我都係去玩返rkf同frs算啦 出返去先

我冇野玩 出返去先

你還有三合一

三合一夠玩成年

你慢慢 我不了

快啲買 買完就知點解要推3合一

唔會挑戰

窮學生表示：我出返去先

唔知遲啲港魂會唔會開訂呢

等到貨真係好漫長

有愛好去

唔好用百貨公司啲價來參考
一盒RG 模型3百幾
你又覺得合理/貼市

都係明天啫

卒仔set呢

貼主角算了...

卒仔：好唔友善

記得訂prime rogue啊

佢唔買架啦, 時王fans嚟

冇人訂咪你訂囉我屌你老母臭閪
你訂唔撚得架？好撚委屈你架？其他人訂撚咗先我係咪又可以屌你唔撚訂先？
係咪覺得冇人訂，自己就好撚有優越感，就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢SHF都實有第一個人訂架啦，係咪個撚個訂野都要屌人「ＸＸ都冇人訂」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住PB乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有得訂啊嘛，碌碌下PB無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

真係算平
過多幾年後望返會問。嘩 原來咁平

鶴嶋好似又大左個碼, BTW 師兄預備俾人話唔用"不推文"

SORRY, 我睇錯左, 係再樓上嗰個先"不推文"

嗰件垃圾唔使理,炒狗黎,過幾年會死全家

沒有比較, 沒有傷害

就黎方過正方形

下個月就知隻shf係咪邪神

肉地正D喎

今個月都有海海.....明天開估

有頭盔用

頭雕世一

SF肯派貨未

明天先開始喎

佢email又話24號開始出貨
我好想玩黑洞

無訂又無睇，要零

好事嚟

咁要睇返啦

睇Kabuto卡住咗，追到20集都會好似無主線咁

戰神變得身未

天道啲劇情係咁上下

下集變，但係好似saber仲吸引啲

之後係咪仲爛㗎，好難捱喎

出貨唔等於派上門

好正

我起遲孤訂左日版.. 未有通知

Kabuto係睇打鬥

日版 PBJP聽日先送貨 我諗要27/28先到香港
我訂行貨有得拎

造型一流 劇情九流

造型靚
打鬥場面型
動作好chok

啲dx同csm比閪瑞拎咗之後貴撚到

我都以為係24
有隻黑洞同ixa

不了

仲有隻薯片

仆街睡橫巷

嫌貴咪唔好買

封Email係指PBHK 24號畀黑貓/順豐
順豐最快25號先派街

廚藝大戰

呢磚豆腐到底要點煮

btw天道好耐無出片

湊仔女
陪老婆

唔怪得你都少咗上水

黑絲

呀呀呀呀～～～ 不了
黑絲～～～～～ 真香

我份人好簡單 有黑絲就支持

咁黑絲阿姨呢

黑絲上原亞衣我ok

屌 睇咗好耐先搵到重點

摩擦力好強

一開頭心諗呢條女未至於叫屠龍吖
再睇清楚啲先見到粒防音珠

薯片無訂 覺得隻色麻麻地

勝鬨我得sic..

sic隻隻鎧武都好撚型
儲開shf未儲過sic廢事開多絛line

jinba melon

sf個app睇到了港暈張單喇

有冇得改順便智能櫃自取？
我隻薯片未出SF code畀我

ins $30-$45大把喎
係得隻蟲同555兵有人炒

居然係咁，假炒風。聽日放工搵個時間落ins執返隻先。

唔知,見app有得改,但又冇得揀智能櫃

sic啲武器真係好正

勝鬨靚過大將軍好多

天道好型
不過 東映 唔會搵佢再客串

港暈SF送貨之前係咪都會打電話過黎通知？

收皮啦你就

佢會直接走上黎

睇送貨師傅心情,一時打一時唔打

大鑊 屋企未必有人

第一次訂港暈 啱啱睇到已經到青衣

從來未打過

以前黑貓一時打一時唔打

有追踪編號可以搵SF客服改自取

有新圖無人用

繼續打邊爐行山跳舞

永續

因為有番工所以要打邊爐行山跳舞

逼車返工都得點解行山跳舞打邊爐唔得

頭雕

外國人唔戴口罩都得點解香港人要戴

呀屌係咪咁興玩大盒

屌 逼害強迫症

為下個月is做熱身

無事嘅

放大睇就岀事

咪臭係

面目全非係基本

唔知今日有無機會收到港魂

笨大正仆街

面目全非腳.jpg

慘了慘了

下個月係咪見到眼耳口鼻都要收貨

反正無期待過

笨大頭雕喱家嘢就肯定無信心架啦買得都預中伏

岩岩出門口上車返工順豐就打比我

點睇都覺得似成龍多啲

順豐條友話聽日先送
好大機會爛盒

王菲頭雕

右邊黎明嚟嘅喂

載頭盔咪算囉

武田航平,王菲,黎明
唔識分

av 子華

Bandai你拉打都係唔好再出頭雕啦

fb見到有隻似王菲

笨大嘅惡意

響度諗,如果SKULL出鳴海荘吉頭雕會唔會變左許紹雄

shf頭雕最靚係咪starwars？

好想快啲收工返屋企睇下我個隻紅音咩樣

痾囉B 勁撚到

好似SW系列較少失手
買過幾隻都好滿意

沙鍋係正，最近隻yoda bb都好似

順豐杯

Lunch 前已收

公平咩

利申：fb 偷圖

收左貨

唔好啦

咪又係吸血屋啲改件

其實係右二張相白咗啫 實物點會咁白 唔白咪冇咁似

嘩 正 又pass

pass

Pepsi MAN!!

逼害強逼症患者

基爾獸進化紅蓮騎士獸

紅蓮騎士

ho ball bandai all pass

唔係柬映咩關bandai咩事

為環保出力

二拉繼續好表現我會買一隻普通form支持下，其他應該唔會追，出年應該可以回下血

01 生性呀 我仲等緊架車

每日F5 PB今日終於訂到邪惡

每日F5 PB今日終於訂到邪惡之龍

分分鐘啲人想夾單俾你夾走咗

準備出第二架啦喎仲問

加油

抵死啦,為40蚊

港魂肯換

港魂：不影響把玩

真？

真 等緊順豐上門收件

唔係掛，不影響把玩都肯換，咁D走樣頭雕有冇得換埋

即日處理

港暈vvip

終於收到件

一齊抽大蛋

我都收到，今晚睇下個頭雕咩表情同似邊個先

個CS話個觀賞距離係30cm

依家好不安 心口個logo

你反映咗？港魂唔俾換？

人嘅肉眼可以接受誤差範圍為1-3mm左右
好似係

30cm
好有距離感

肯換 但佢補多句佢地個qc標準係肉眼30cm內睇冇誤差就可以出貨

D 拉打好貴

QC員閉上雙眼 就可以出貨了

呢隻好型，呢啲係咪要自己一件一件砌，好似6百幾？

砌what?!
不推文啊

唔洗砌 純粹換配件

我見而家啲rider好似高達咁一盒盒，以為呢個都要砌

果啲係frs 模型嚟

google figure rise standard同shfiguart,你就明個分別

你見果啲一盒盒*

原來係我搞錯左

不推文呀,係咪未比人屌夠

漫畫眼

安全距離30cm

官圖張相個距離有30cm？
咪玩啦
成個樣唔同晒

順豐派貨真係好快
同保證凹盒

黑貓至少星期五先有

隻Vidar幾靚喎

隻殘命水準幾高 同都重手

你獨立單件買？邊隻
我隻殘命凹左角
不過不影響把玩

我都好似冇打黎
不過屋企有人代收
派貨嗰人問係貨主邊位

3cm 差唔多。30cm整個樣黎仲咩

30cm咁出咩真骨，啲detail同體形都睇唔清

是日順豐送貨想像圖：

似咁

個名寫咗三次咁多

個盒有位嘛

一包三係咪好抵呢

或者咁

但雲度 同 第3 集安納金 出得好7

見有人提起要砌嘅拉打同唔使砌嘅拉打
上圖：砌完直接入返盒安息嘅FRS
下圖：開完可以長駐display櫃嘅SHF

淨係買到不破咋，IXA搶唔到，要等預老闆

咁大個盒
緊係要寫多啲字
望落無咁空曠

痴撚線

笑撚死孤仔到貨未

孤仔快D，好擔心

哇屌 以為老翻

個啡盒比人壓咗一下,好彩只係內盒save mode塊面有條痕
條領金色位上少咗一小忽金色
大髀位兩點大小唔一樣
至於個人頭都算五官端正, 我都收貨了

幾靚仔喎

頭兩張都冇事
一到第三張嚇親

領口個撻金油

砌完入盒不過省返

胸甲印歪左
玩多陣分屍 等寄返去

撞前腦細？

整得好靚，如果有得用就好啦

啲可動好一般

隻藍色質感唔係咁好
呢隻野既安全觀賞距離我諗係40+cm

距離30cm觀賞 真係唔覺米黃色

距離30m觀賞 直頭咩都見唔到

第二、三張有feel

如果ixa心口印歪要換
要拆到咩程度
驚整爛

你換都係成隻比返bandai㗎啦

唔係呀我見上面有email話淨係需要寄一部份返去

佢講到明淨係會補番個心口俾你，你寄返去嘅佢會銷毀，拆錯咗就成隻玩完

大家寄返去既心口 可能只係互相交換

到目前為止睇親隻隻都係有少少印歪

你呢隻有少少成龍feel

影幾張,但張張都唔同樣

唔知wow咗未

召喚西瓜

有通漲正常

好似想當年走數展品

咁就6年

走數展品黎講最想要都係para-dx 50

好似未出咁過咁大舊既shf

比達

我成個上半身寄左返去 佢話要等個半月 聲稱要重新整

重新油過?????

推到老黑上水

比達表示:
Hulkbuster表示:(雖然有合金成份

拉打方面

好靚，但係好貴

應該冇佢大

01隻長毛象展品都好似冇見過

講起01又諗起部電單車.... 難得覺得幾型 佢又唔出

慢孤仲未叫我拎ixa

差唔多到啦

睇完review都係無乜興趣，可以pass

唉屌 笨大正仆街

兩隻出都衝硬呀

等下啦年青人

非公認戰隊架車計唔計

現貨無興趣 要後追先心郁

身為盲目fans, 伏都照買
係kabuto個班二三線個陣買唔切

紅音也喎 點都要一啦

我入左2

有米

最多腰帶嘅男人

最多係侑斗

儲左7，8年shf

未睇Kiva投入唔到，希望唔會得閒睇

個個係中村優一
分清楚

你都係準備後追啦

武田航平有IXA,Dark Kiva, Sclash driver同Build driver
中村優一除左zeronus同響鬼,仲有邊條?

或人都有4條，zero-one driver、zero-two driver、forceriser、ark-one driver

明明侑斗腰 同 頭 扣住條主力

屌

名都寫埋
明明就係中村優一
你呃我唔到

當佢比異魔神上身！佢就係侑斗
我都要成為最多shf既男人
Btw 間中留下相留名 遲孤快啲到貨

又一個米帝.gun

純粹儲得耐份糧有三分一比左孤

武田重有橙kiva 5條腰帶嘅男人點可以數少條 唔知到時dark kiva會唔會比埋橙kiva配件

四川四點後有Ixa

個個都米帝 講真玩咗咁多年 一個月買兩隻加加埋埋都過百隻啦
而加又唔係後追 真骨三頂入手價加埋可能重平過啲人後追一隻啦

我由舊w開始儲，儲到依家
昭和本身後追緊
直到我買完隻亞瑪遜佢話出真骨
我就停左

支持米帝

即係支持你

連佢一半都無好多以前買落既舊素體SHF已經放咗, 近幾年出嗰啲都無儲齊

舊個啲我放左入衣櫃儲得耐姐
啱啱出kabuto個班真骨個陣我都冇錢買
地獄兄弟未後追返

仲未有得玩assault wolf

慘

點樣

打gundam呀

慢孤？

算合理範圍？

你自己覺得ok咪ok囉 你自己覺得冇問題咁咪冇問題
其他人點睇有咩所謂 玩果個係你
定你想人地幫數唒你個頭雕有咩問題出黎之後開開心心買過隻？

下個月係咪有龍兔form

係

小買有人頭嘅咪問下順路當分享 唔洗起哂鋼嘅

下個月係咪有OOO水combo

幾時打
Btw 本小說幾時出 想買

咩嚟

冇起鋼 但怕之後又成班上黎跟隊問
講真呢啲冇經驗可言 你都係問緊qc問題姐
呢啲隻隻獨立計 姐係好似假如我好識食三文魚 識分咩係好野咩係渣野 之後你走黎問我呢碟咖喱雞得唔得
然後再放返落你個問題 你覺得呢到有幾多個隻ixa到咗手
然後又邊個咁專家有數據庫係個腦到 睇過唒靚qc係點 差qc係點
講真玩個玩具姐 你覺得型覺得正咪得囉
你識分qc咁你咪去追求囉 你唔識分咪就咁玩囉

下個月好似有shf Z

要找數

唔挑戰新野了

下個月01係咪有電單車派貨

抽大蛋

天氣凍

通販冇嘢搶
可以休息一個月

留彈藥備戰2月

2月都3隻未找數
荷包頂唔順

5隻

有5隻咁多？

紅萬 奧米加 古迦 各一 龍我

孤紅音也到不過冇whatsapp收

我下星期先去拎，反正都遲左。

我都冇。淨收到殘命聽日到

我walk in拎暴龍機，順便問埋
原來到左

我有收到 但mr魂到又無通知我 其他人收到

好忙 唔得閒send自己識過嚟攞

我咪有mr魂冇ixa

但我晏就收到whatsapp話八點後有

真心覺得Ixa心口logo側埋一邊、人樣頭整得唔好都無乜所謂
我嗰隻個頭金色位置甩色呀

未收到

好似幾靚

我二月pass哂 奧米加又有舊版

一個字 入

B記成批頭都黃?我隻一樣,近睇伏到

係咪信和孤?

訂得1隻，想入多隻放曬2個mode

入啦

無ixa，唯有玩下掌動G4

掌動咁靚架咩
仲以為係貼紙地獄

Ixa只要你有錢就可以擁有
何況你有無限三萬

11,12月多嘢到找尾數都搞唔掂

訂左啦，不過無時間拎貨

Kiva 都有

掌動無貼紙，裝動先有

土地問題

向上發展
整個架囉

上面用黎擺寫真

龍我要一就算啦

好似要咗2

等睇你post相

公佈通販優先

@雄哥 出來燈啦

今次燈天才定無限魂

正常，上次diend裂手都要幾個月
樂觀啲諗，買港魂有免費上門收件

至於日魂就...呵呵
訂遲孤嘅....呵呵

好慘蝸居一屋十三姓

武漢肺炎呀，都係戴返個罩，唔好露樣出黎喇

影到好似模型官圖咁

又要反省自己

買啦

今次又買咩

入兩隻 一隻一個form唔駛煩

買咗啦

你估我識印銀紙咩

恭喜

二奶強化form可以變身？

會唔會比人騎

好似仆街mon?

索斯機械獸

SHF可唔可以出條龍？

煙癮有得騎龍，二奶要自己係地下爬

主騎就變停又變龍
副騎就變狗比人騎
三騎唔知會點呢

如果shf都跟龍同可以變身嘅話，可以考慮入手

三騎傳聞會收皮

聖誕便當

咁咪仲有盾可以出

仲有三個鐘先收工，想快啲返屋企撚新野

我已經開左成日會。仲未完

真主任

我只喺寂寂無名量產黑影員工

你量產黑影仲唔係吳島主任
定係係戰極凌馬

想問下各位巴打
係鋪頭訂左野 跟手佢低過訂價賣同一件貨比其他人
你地會點做同有乜感想？
我覺得好鬼蝕 仲要幫襯你小店
人地孤仔都會改返訂價

同一件貨但係咪同一個版先(日版，行版，亞洲版)

係啊 魂展隻ooo
屌 好撚老尷

本來訂價又唔一定平過現貨
好似黑寡婦SHF依家平到200蚊有找，當初都有一堆人訂左
所以睇開啲啦，買玩具求開心

孤仔宜家有時都唔改平啦

你訂得即係接受個訂價係值既 你先訂姐
現貨低過訂咪由去 現貨貴過訂咪好彩囉

同衝現一樣 唔訂博現貨快同平d 但同時會有現貨炒起既風險
邊個可以完全估到邊隻訂左好d 邊隻等現抵d....

你用呢個價錢訂果陣
即係你都接受佢售價係咁多啦

如果件現貨貴過你個訂價
你會唔會去俾返個差價佢

Ok 唔該曬咁多位巴打 我純粹覺得個價太變得太快 心裏唔平衡

有時係好海鮮價
特別係個期比人炒既product 早排ht 宜家就拉打mb

唔好諗咁多喇 玩玩具都係求開心姐

印象中有啲舖頭現貨平咗係會平番俾啲訂客，但係佢唔退都唔可以話間舖錯，學你話齋，現貨炒起咗佢都無叫啲訂客食炒價啦

早排隻蘿蔔魂8號機
第一日出$500入手
隔咗個零星期跌到好似二百幾三百

只能當早買享受

其實咁講 當隻野炒到飛起果時啲舖都冇話要補水先有貨拎（唔計黑店）
算公平啦

星期五新片時間
今次係100條問題，唔知會問d咩呢

有訂，訂 > 現 ，覺得唔公平，蝕咗錢
有訂，訂 < 現，又唔見你補返差價俾間鋪

無訂，現 > 訂，又屌炒家炒貴咗，買唔到平價貨
無訂，訂 > 現，周圍搶平價貨，再恥笑「傻仔先訂」

一句講曬：想要平價貨，但又唔想訂，最好件玩具插水價$99

正評一齊得99蚊

四個字 輸打贏要

等$99義海價，最好唔洗錢送到樓下，唔係完美QC包換

不嬲訂嘢都係一場賭博㗎啦，訂得街鋪都係因為
1.你唔夠快訂唔到pb
2.你驚衝唔到正常價嘅現
咁到左貨插左水都好，你依兩點因素都滿足左，只係你投資失誤，foresee唔到個結果姐

一返到屋企開個音也頭睇下先。我屌好似水腫咁隻眼又鬥雞，個樣似忍笑心口個圈都唔太正，不過接受到

無錯，就係投資

現貨跌價嗰時，正路要買多幾隻溝淡佢，再用嚟換其他魂限

呢張好似清楚啲。

玩具對賭師

點解個個影出黎都咁大出入 個個都獨一無二咁

你睇埋我下面張用閃光燈嗰張先。

好彩冇訂伊豬
而家諗返張敬軒算做得好好

izu官圖啲相咁正
比起IXA 嘅官圖更加正
希望訂咗嘅人下個月唔好上來叫春

反正中左sad 油d戰傷比佢 睇落無咁明顯

算啦，音也頭永久封印

唔用咪放左去 大把人收sad頭

咁又唔得，唔完整

IZU睇嚟凶多吉少

下我買公事包同隻手咋

聽講會送電單車

唔係送衛星咩?

音也頭可以封印
咁izu頭呢

IXA有兩個頭

Izu好似有2個 睇下邊個無咁sad

隻ixa個心口真係歪歪地
迫死完美主義者

Ixa把武器轉左槍之後銀色件好難整返出嚟，各位兄弟小心整花

唔係有人箱入咩?

送腰帶

送殘骸

diend ko is coming 不過應該唔會有人中伏掛

泥膠搓出黎咁 有眼都識分喎

你確定？
諗起之前菲莉雅事件
買個真嘅盒當二手賣 博人唔check件

菲莉雅直頭走數 ko都無得你收

召喚苦主

日行派貨都係啡盒未開喎
慢慢check你當咗自己係禿頭德啊

行貨嗰堆 香港啲舖頭通常都就咁擺出嚟賣
我仲以為代理畀佢嗰陣已經冇啡盒

嘩好慘，嗰啲咩sad面真係企埋一邊

睇完呢個再睇返啲屌鳩順豐整爛啡盒嘅人
真係得啖笑

差隻燒雞就可以攞呢個場面

想問一下 Evol 個頭黃左有無得換個頭

全部都係咁

我仲好記得FB某群有人屌順豐用marker畫花左佢個啡盒
但內盒八角喎

人地內外盒加埋都唔知搵唔搵得番八隻角

之前黑貓都會寫字
未轉工之前用公司地址收件
佢喺個啡盒度寫咗我公司所在條街名
鳩估係方便佢地分貨

呢啲就有資格屌運輸喇
香港係又屌唔係又屌

我記得黑貓年代有d送貨員會寫有d唔寫
反正我九成以上啡盒都係直接當垃圾dum 就冇理過
都唔預自己會放返出去

咁我都有見過唔少人屌順豐真係掟到內盒都崩角甚至凹埋既
點計都係(香港)黑貓溫柔好多 我以前買過咁多PBHK內盒幾乎一定八角
我公司對面馬路就係順豐倉 日日睇住佢地幾用力掟D貨

其實爛到咁真係有權唔收

嘩，日本？

所以一買一定要買多過1隻 局佢包多個盒

限一嗰啲點算

佢意思買多隻其他嘢吧

好擔心一月隻燒雞

擔心咩

八角會唔會比人掟到變24角

驚閪咩

個內盒爛就真係過分但啡盒都寫明保護入面同唔會換,有日文有英文
不過你自己試下你做 啲箱溫柔咁逐個放
應該成世都唔洗收工

屌 隻ixa明明就到左樓下順豐站 過左幾日都未派
有無人知可唔可以自取

可以

1001

我相信你亦能做到..

1002

舊po留名

1010

984

985

986

987

988

9981

9872

97唔記得

9654

9545

999

998

997

996

995

1000